有無團體/立法會議員要求政府兩小時內作出回應

唔好再拖啦 好多人留守咗咁耐 再唔回應就要去有瓦遮頭地方"野餐"

推

推，同佢地拖無著數

push

搵個議員出頭啦

推
5年前就係咁樣比佢拖死
一鼓作氣 再而衰 三而竭